覺得自己好低賤 每個女人都淨係貪圖我既肉體

當我係鴨 撚長是原罪

我無呀

痴撚線工程佬

點解可以個個post都見到你